有貨反彈好走，大股災黎緊

ok 姐係升

股災真係黎緊 不過係升災

唔係啊嘛... 又要見證聽日一下跌2000點
屌, 畀返啲錢我啊, 唔撚玩喇

連升咁多日 仲唔裂口 直衝27500

升緊唱淡
跌緊唱好

講真話得唔得